［5G］英國接洽日韓科技公司探討取代華為

U.K. Opens Talks With Huawei Rival as Johnson Confronts China

- 同日本NEC Crop韓國Samsung傾緊做英國5G基建供應商
- 終極目標為擺脫對華為依賴
- BJ嘅保守黨內有強烈反對聲音(保守黨內反華為功臣Tom Tugendhat: )
- 尾段提到英國因為疫情同香港問題對中方生厭

英國tough左咁多
應該係想脫歐之後同美國結盟
上番去歐洲最大強國

歐盟收皮啦

最近英國保守黨頻頻出擊
前英國外相Jeremy Hunt係泰晤士報發文：中國對台灣嘅敵意影響世界秩序

一早肯咁做就唔洗曬咁多時間啦

Twitter推呢個獨家報道

推

華屎半價
英國馬上kneeling
down

之前好似日本樂天有種技術好似好正

bno 係咪可以入黨

隨時入下入下 做埋關鍵少數影響埋首相人選

老婆係支那人嗰個？

唔係話中國開得5G 日本都整緊6G咩

其實點解唔揀返同係歐洲既nokia同ericsson?真係太貴？定想引入競爭

“Some of the protesters seem to have an objective to provoke a military confrontation with China. They seem to want a Tiananmen Square outcome as success.”

Fmr Foreign Sec @Jeremy_Hunt says he is “concerned with the tactics” with some of #HongKong’s protesters

係
上年話示威者攬炒好危險
但依家保守黨條line tough左

Rakuten 4G mobile係Nokia, 5G就係由NEC幫佢起

G10/11圍內自己玩

歐盟太多國分歧太大
會含華為既成員都唔少
但係明明華為偷緊佢地國家機密

貼錢都唔要啦 捉蟲入屎忽